[i/A] 天堂2：革命 [01] 事前登錄起動

網石遊戲（Netmarble Games）今日正式宣布旗下 MMORPG 手機遊戲《天堂 2：革命》即將登台，並首次曝光第一手故事背景和形象影片，讓玩家先睹為快。 《天堂 2：革命》延續先前《天堂 2》的遊戲 IP ，呈現原作情懷的場景、角色、攻城戰、血盟系統及各特色副本等，並使用 Unreal Engine 4 引擎建構遊戲，希望帶給玩家視覺感官上的享受。

《天堂 2：革命》去年12月於韓國正式上市後，不僅於上市 8 小時內直衝遊戲下載排行榜第一名，當日下載量達到 200 萬次，更於上市首月創造營收超越 54 億新台幣的成績。

為了讓台灣玩家搶先一窺《天堂 2：革命》的遊戲真面目，網石遊戲本次釋出最新形象影片，提前帶領玩家到「亞丁大陸」世界的場景探險，曝光遊戲中說話之島和龍之谷等經典場景以及人類、精靈、黑暗精靈、矮人等四大種族知名角色，玩家將可重溫當年在《天堂 2》PC 版中的戰鬥感和歷史情懷。

官網+事前登錄：
事前登錄可以在網上開角色
Server 揀左 亞丁 -勝利女神

試玩影片：

FB 討論區：
(有韓版討論野，好似係)

無睇內文

係咪成個天2搬落ios

有無vip系統 轉蛋呢d鳩野

韓國重新搞的手機game唔係移植
睇韓版未見到有vip

登記左事前

得an先有事前獎勵

我9估應該到時全民派，好似巴哈有獨家獎勵

《天堂2：革命》巴哈姆特獨家虛寶發送活動

睇左gameplay

又係度鳩改 變左普通mmo咁接任交任

150萬下載事前登錄獎勵

睇左其他片都有副本 pvp 果d
應該升lv 都係禁禁禁，其實我都好憎

mmo搬親落手機都破壞哂原本隻game既特點

睇黎都係得年尾隻天1等得過

天堂m ?

係 不過爛橙代理

上埋巴哈爬文 系統上好似無gameplay睇咁糞

但要下年先出

好似6月

仲有成個月 觀望下先

留名 跟進

玩過韓版都ok

留個名 Netmarble對玩家唔錯

之前登左
想問佢比人預先開角色
揀 server 果到
其實咩 ser 有咩關係
我見有 d 已經爆, 有 d 就爆咁

btw 我事前左係日版

lm

官方宣傳講撚到有幾創新玩法

屌佢老母 見到右下角啲制, 咪又係依啲自動 game

其實我真心唔明賣點o係邊
好多game都係依個玩法

有冇巴打以前有玩天堂II？
以前成日補刀，做過城主同英雄

隻game畫質幾好
利申玩過韓版

同一班另一game既HKG巴打公會打算開連登血盟
大家玩咩服

垃圾Netmarble

諗住同幾條友john 香港血盟輕鬆玩

睇片隻革命攻城好有feel,好過而家市面d 9game
講返正題事前有得搶名，我諗住叫紅戰士，有冇人跟隊

有冇人可以教下係邊到事前
小弟眼殘揾極都揾唔到

最緊要無VIP

我地成班舊高登巴絲打暫定會玩狄恩-太陽神
有冇連登巴絲一齊揀呢個ser

我諗係我見過嘅手遊畫質最好

留名

等我紅戰士黎撐你場
想問下你地盟叫咩名 個名霸唔霸氣

呢到拎事前，而家仲可改名

拉落去就有事前比你登記

個盟d人重唔重課？

我地玩HIT叫HKG
但天堂2應該會改名
因為事前開血盟預約唔比用HK兩隻字

半年黎計
我自己好少，2000左右
其餘個d幾百～幾萬都有
順帶一提 我同事佢0課 但都好勁
真心佩服

咁撚吊唔比用hk開頭
我入呀，要咩資格？洗唔洗要求課好多？

課一千幾百猶如垃圾

唔洗架 我地識fd為主
都出黎食過幾次飯
唔mk唔小學雞

開左隻韓版玩緊 一粒字都睇唔明 不過都玩到

留名加入

Hi尼馬巴 又撞到你

Hi會長榕姨

好多熟人
一齊玩？
中課

岩岩開左grp

最強會長 峰 已經開始召集各位戰神
立即加入Line Group
天堂2·前HKG公會·狄恩太陽神伺服器

有冇血盟加?

入群組齊討論

有無巴打有韓版經驗分享下

玩左幾日 40幾lv

我都有玩韓版 除左泡菜字之外,隻野其他系統都幾全面
最LIKE佢打怪果下,好有FEEL

我聽講話啲金幣好Q緊要，係咪要慳啲駛， 最怕佢有VIP

見佢個攻城戰講到咁勁 我驚到時卡到PK

唔好係咁買水同彈應該夠用

以前最燒錢係買靈魂彈，買到窮

知唔知佢血盟戰最多幾多人打？太多又驚lag太少又冇癮

巴打有冇心得分享下，等我地贏在起跑線丫

你個盟有幾多人咪幾多人打lo 話埋你知1級盟上限30人

金幣好重要d鑽留黎買體唔好抽裝
隻game冇vip
隻game冇vip
隻game冇vip
今日覆左幾個po都問有冇vip,咪撚再問

已入line群，感謝收留
小弟紅戰空一定會精忠報盟
問多句，你地會路會長玩？

唔爭在收埋小弟，開戰必到

之前隻game我地好多人都玩左9個月
係勁多外掛唔捉先棄

清曬任 就組隊掛圖鑑

隻game駛唔駛賺錢打裝果D野？定係課金抽裝？

又黎開血盟

入高/連登盟最後都係慘過食屎，不了

點解

課黎去拍賣拉裝好過

其實我都明,因為之前D GAME我都有入香港公會,發現香港人都有個問題就係唔團結
而咁岩呢隻革命就講合作,我都好驚你地會半棄所以先問你地會唔會長玩
BTW有香港盟一定撐~始終同聲同氣

之前隻game我地好多人都玩左9個月
係勁多外掛唔捉先棄[/quote]
巴打你地之前玩咩GAME
呢隻係咪一開跟新手任做就OK?我玩韓版都係9禁

巴打你地之前玩咩GAME
呢隻係咪一開跟新手任做就OK?我玩韓版都係9禁
[/quote]
英雄之戰

跟主線做到做唔到就開始解每日

巴打你地之前玩咩GAME
呢隻係咪一開跟新手任做就OK?我玩韓版都係9禁
[/quote]
HIT英雄之戰

英雄之戰

跟主線做到做唔到就開始解每日[/quote]
其實算唔算難升,我覺得我係韓版玩到1X LV已經用左好多時間 或者係我ON99唔洗玩

HIT英雄之戰[/quote]
HIT我都有玩,不過真心燒錢,下下抽裝,D禮包又多 眼都花埋~
隻革命雖然我有玩過韓版,不過好似冇禮包? 定係我冇留意

其實算唔算難升,我覺得我係韓版玩到1X LV已經用左好多時間 或者係我ON99唔洗玩[/quote]

頭一日正路升到28

netmarble D GAME悶撚到呢

無line 但已預約 id 到時相認

頭一日正路升到28[/quote]
咁癲 可以28?
狂煲定點?定係你是咪收埋左D秘技

而家D GAME都係咁,唔只netmarble,我都覺得佢悶同埋要花時間
不過佢個盟戰真係好撚正 佢吸引既係呢到

開返個LINE啦,死懶鬼
吹水都方便D嘛 由其係入面比人開紅殺都易還拖D

未玩過 不過都期待想玩
最鐘意開紅殺人game
留名

咁呢隻一定岩你個變態佬，隨時開紅隨時殺人

做乜9呢個po得我覆咁 好撚慘自言自語，明明呢隻都算大作

上傳多3張白妖圖引班HIHI仔,我都訓覺了~~~

估計到時都係開白精女多，太好J

白滑長腿冇得輸

仲推緊post

已經決定左唔玩 無返幾十萬都唔好掂呢隻game

冇錯呢隻唔係個個玩得起

有咁誇張？係重課既即閃
不過隻game有回憶，點都會入去望望

地圖一問?
有冇巴打玩過韓版?知唔知手機版係咪同以前隻電腦版版一樣，唔駛LOAD地圖?

唔洗load地圖 不過多數用傳點

咩原因？ 願聞
我見d泡菜仔都係花時間去賣裝再抽裝

你岩呀，龍族同天堂都係回憶

其他都小事 唯獨個衝裝系統好大獲

最多+40 但加幾開始就倒扣

你唔衝唔高等做魚毛俾人虐 想衝高一係靠血統一係銀彈戰術

幾時玩得？

點靠血統 咩族最好打

講咩都假 最ON9係事前要等成個月先玩得 人地韓版已經出左咁L耐

同PC天2一樣好正，啲韓仔係傳送點開拖打交

半年都出咁L撚 而且L你老母閪咩

佢地一定係韓版試到無大bug 先出國際版
再加漢化，半年真係原廠先做到，以前堆代理 olg 起碼一年

唔燒錢夠西人打咩

隻驚係玩人海戰術 但你估得你多人咩

最後唔駛錢玩個班一定俾人吊打

未出就不停有人唱衰 真係有趣
你一定係用左好多時間玩 最後比人屌打果個
唔怪得你咁大反應

大家預每個月課幾多

唔玩既自己走啦 又係呢d燒錢論
你要勁咪課囉 唔課又想勁？
電話game你第一日玩咩

我預一開始掉2萬以上 研究左幾日之後都唔撚敢玩

你咁撚串入去串埋D土豪囉

講到好似我無課咁 你係咪飲大左

有重課=/=夠班油王打 韓版我dl過黎玩都夠哂坑

台版? 你到時入到去睇下有無大腿抱囉

睇見石器咁快收皮呢隻唔荒長得去邊

netmable D GAME個介面同模式真係睇到厭
玩過7騎士 石器 含金量多到呢

down梗韓版, 睇下值唔值得玩落去先

reged

識得玩一定係去到人地傳點開拖
真係好HI正

唔想玩唔洗特登係到講

Netmarble 啲GAME 大部分都好重課
不過識得玩嘅話課少少都已經好夠
加上呢隻GAME本來就係鬥人多

上邊咪大大個 重課都廢既傻仔係咁嘈囉

D土豪會好似你咁上黎嘈生哂咩
係串撚柒你姐 唔好拉埋其他人洛水
正統失敗者心態

老老實實土豪有土豪玩法
不過呢隻就算小課、平民都玩得 睇心態LA

係 仲有排先玩得 佢官方好應該加碼獎勵啦

笑左 韓版都係半年到 呢架要整中文 1個月算快啦
仲細咩 小學雞呀 得暑假可以打機?

等唔緊要 最緊要官方要識做加碼個獎勵

玩咗韓ser一陣
覺得只係graphic好啲嘅VIP game

沒VIP買架喎

姐係都係禁制自動行路打怪個啲

師兄~玩韓版玩到幾LV?
我玩到1X頂唔順,全部泡菜文 地圖都仲係頭一兩個
暫時未感受到無接縫地圖既惑覺
佢官方就好力推呢樣野 有冇巴打可以證實下點無縫法

過黎留名先

marvel 好撚正wo

睇fb係6月14就玩得，到時應該又係國際ser

加40咁撚癲 巴打你後面個血統係點解？
雖然都知係個抗，原過有天堂呢個名真係好難拒絕

其實佢隻石器都正，不過唔同營運攪到隻game冇人玩 晒左隻好game

相嗌唔好口，到時入game解決lo 最公平

問下各巴絲，我玩韓版佢入面就全韓文語音
如果佢繁體版，你地會接受佢講 廣東話？日文定韓文？

石器真係衰係廢營運，d寵越出越on9
明明咁大個ip都唔識經營
希望天2唔好步佢後塵

每個月788一set應該夠玩
真係當比月貴[black] [/black]

真係好撚正，封傳點
上一隻封傳點既game應該係六龍

一齊征戰天下喇巴打玩咩種族

講定先，諗緊人類定暗精好 一定唔會做人妖
好撚鐘意個大盾

其實算唔算難升,我覺得我係韓版玩到1X LV已經用左好多時間 或者係我ON99唔洗玩[/quote]
基本都係咁。佢賣點都係畫面同對戰模式

基本都係咁。佢賣點都係畫面同對戰模式[/quote]
賣點一定係血盟戰，唔知你地有冇睇gameplay成班人沖真係好撚熱血

日版都事前緊
你地冇人打算玩日版?

賣點一定係血盟戰，唔知你地有冇睇gameplay成班人沖真係好撚熱血[/quote]

睇左條公會戰d片，好似真係幾正

石器明明咁多舊寵模組俾佢 佢係唔出 係都要出D自創怪寵 唔係想玩回憶唔會返轉頭玩啦

仲有一開始係威係勢 到賺完你第一水之後闊佬懶理 唔更新無活動 到走左一堆人先突然出返D咩傳說寵再掠多筆

利申: 石器玩到出傳說寵前頂唔順棄左坑 亦對叻孖寶死心

係wo,我都係佢出到傳說前就棄抗，頂佢唔撚順
不過革命見佢韓版都攪得唔錯，開左幾個月都冇亂黎，我決定好犯賤咁玩多次天堂

日版我都事前左
到時兩邊玩，因為營運唔同可以試下有咩唔同

呢隻驚係轉國出左半年都係第一名
我諗唔會好似可器咁既
石器同天堂知名度都好高
但係轉國得天堂彈起 可以一試
如果好玩既 課下無所謂
而且打架講人多 當然人地成百個重課既沒野好講啦

睇左條公會戰d片，好似真係幾正

呢條片係大陸隻垃圾黎 中文既

有無人講下個網邊個位入
好耐都未找到

呢條片係大陸隻垃圾黎 中文既[/quote]
都係大陸版天2革命來，大陸唔可用革命做game名改左
game mode 應該10成一樣，但可能大陸版多更多呃錢野

其實石器初時都係韓國都keep到，可惜又係廢營運
真心唔好亂攪我隻天堂

都係大陸版天2革命來，大陸唔可用革命做game名改左
game mode 應該10成一樣，但可能大陸版多更多呃錢野[/quote]
大陸真係好敏感乜都驚一餐，革命幾撚好聽 誓乜撚野言

睇人品囉

睇巴哈見係話棄game，原因係高戰力比人海打殘

隻隻game 都係咁架啦，on鳩仔先重課沖第一，識玩一定慢慢玩，少課夠做晒D日常野就OK 啦，課咁多衝咁快咪越早冇野玩越早棄game囉

大陸真係好敏感乜都驚一餐，革命幾撚好聽 誓乜撚野言[/quote]
有無link 想試大陸版

係傳點開拖真係好正，好有以前打天2封人門既feel

有無link 想試大陸版[/quote]
大陸真係
正正常常革命咪幾好，改到不倫不類
希望D坑位唔好咁多啦

大陸真係
正正常常革命咪幾好，改到不倫不類
希望D坑位唔好咁多啦[/quote]
韓版我成日見佢排第一，吸金能力應該好高

唔好撚ON9啦 唔撚同架 2隻GAME黎
呢隻係大陸自己開發 只係比左錢天堂拎黎自行開發
自己上巴哈WIKI睇/自己GOOGLE就知係2隻驚黎 唔好ON9

革命同誓言唔係同一隻咩。。
睇畫面完住一樣喎

畫面一樣 內容就一樣咩
又唔自己GOOGLE 我講完又唔信 又唔自己GOOGLE
畫面畫面

中伏 類似創世破乜春嗰啲辣殺驚黎

矮人有無得練製造技能，好似pc咁，矮人好重要

邊到有得選ser 搵極都搵唔到 email已經事前左

想當年PC玩山銀月最撚勁

你地玩咩ser
想玩多d香港人既ser

係咪最多巴打玩阿丁ser?

呢條片係大陸隻垃圾黎 中文既[/quote]
睇條片淨係覺得個畫面好花
會唔會到時都唔知自己做緊咩咩

咁隻革命係跟韓版定大陸版

依家果隻係跟韓國版，但大陸版Gamemode (公會戰，升lv，畫面)應該同韓國版都分別不大(可能只係多左d呃錢道具／沖裝狗野)
所以台灣版同大陸版都分別不大

而家個事前登錄人數去到100萬 真係痴痴地

大陸版

唔好衝出黎柒啦屌你
革命同大陸隻誓言係同一隻game黎架
大陸版只係比騰訊代理
自己睇撚清楚先啦傻仔

希望台版咪撚咁呃錢，唔係好快步真三後塵

玩銀月正濕鳩，淨係識打帶跑
申利 當年玩半獸人

巴打諗好改咩名未先
改名都幾頭癢有無建議?

呃唔呃錢就唔知，不過我諗我都係買下月卡個類
唔知有無呢

師兄，好似係同一隻天堂黎喎，你有冇睇真

月卡呢D基本野黎姐，有都好正路
最驚佢不斷出勁裝，一次比一次勁，抽完到下一次就變廢物

真係幾靚，推下先

似乎亞丁幾多人入

我地一班朋友應該玩狄恩 太陽神

入定group列時開ser交流下

亞丁似係多D香港人, 我都係亞丁

留名等玩

睇過GAMEPLAY唔錯呀，總之事前登錄左先~

係。基本好睇運氣你狂課金都未必有勁裝睇過巴哈討論區介紹

根據之前經驗玩得最耐既都係無課玩家小弟決定玩人類法

照道理應該唔會宣傳都用左咁多無1-2年唔會比佢死0既

亞丁入到去真係三國混戰，蝗台港

你老母閪

基本常識問題
遊戲地圖 : 如 AION 天堂2 劍靈 PC版 大型地圖
PK : 除了說話之島 不能攻擊玩家 任何地圖 都可以開紅 攻擊玩家 甚至殺自己人
(殺人不掉裝只會有負面狀態 下降本身屬性攻防-50% 30分鐘)
交易 : 只有拍賣場 沒玩家之間交易 (限定藍鑽購買 藍鑽:交易鑽 現金 紅鑽:活動鑽 綁鑽)
內掛 : 無限制時間 24H 免費使用 無法自動販售 自動購買補品 跑回原點 單純搜索怪攻擊
VIP : 無VIP系統 不要把 大陸製的天堂2 :血盟 拿來說自己玩過 天堂2 :革命
體力 : 沒有體力機制 想練多久 就練多久 爆肝 24H都行

訓撚醒未呀 傻閪 比人屌撚埋老母都仲要唔GOOGLE下係到博
師你老母閪兄咩

你連quote都未撚識用就唔好扑出黎柒啦
代理可以改到有埋VIP? 你知唔知乜撚野叫代理啦
傻閪 用你個閪腦諗下咩叫代理先啦 好嗎

成班傻閪係咁話大陸果隻同韓國果隻一樣
柒撚夠未呀 屌你老母閪 係咪連GOOGLE都真係唔撚識用呀
學校沒教? 所以唔識用呀 屌你老母
我一GOOGLE「天堂2 :血盟」就出現呢一個結果
「《天堂2：血盟》是由NCSOFT授权、蜗牛游戏打造的正版天堂2手游。游戏不仅继承了原版庞大绚丽场景和畅爽战斗操控， 更保留了公会玩家熟知的血盟、攻城战系统。」

大陸果隻同韓國果隻一樣? 一你老母未呀 傻閪
大陸果隻係大陸公司自己整架 傻閪 屌你老母
唔識用GOOGLE姐 識唔撚識字呀 柒撚未呀 屌你老母
一樣一樣 去玩大陸皮啦你班傻閪 一撚樣呀MA 唔好玩台服啦

定係你地想講中國勁撚到連NCSOFT都要夠佢地公司整驚?
人唔笑 狗都吠啦 傻仔

順便講埋啦 成個巴哈都知隻驚一開成班大陸佬會扑入黎玩
到時又兩岸大戰 如果隻驚係一樣 點解大陸佬要放棄早開咁多既大陸板
要你班傻閪用個閪腦諗下野係咪真係咁難

啱呀啱呀

師你老母閪兄咩屌你老母

呢句under vip到
好似話緊大陸個vip系統劣到仆街咁既意思咋wo......?

其實拎韓國片同上面大陸片對下咪知

天堂未開ser 但個post 已經開緊紅

有睇左既都知界面根本唔同
不過上邊班傻閪只係睇過一二張圖就出黎柒
知乜撚咩

「《天堂2：血盟》是由NCSOFT授权、蜗牛游戏打造的正版天堂2手游。游戏不仅继承了原版庞大绚丽场景和畅爽战斗操控， 更保留了公会玩家熟知的血盟、攻城战系统。」

屌你老母選擇性失明呀? 傻閪

LIHKG好撚多小學雞

點down?app store搵唔到既

6月14先有繁體版，而家d人都係玩韓版等中文

亞丁最多人，香港人入到去會唔會同台仔一齊圍蝗

大家冷安靜d先其實而家大陸有兩隻天堂2
蝸牛開發「天堂2:血盟」呢隻是垃圾
Netmarble開發「天堂2:誓言」台版既天堂2:革命

巴打呢隻就是 天堂2血盟了，同天堂2革命（蝗譯：天堂2:誓言）係兩樣野黎

真三真係on99 正正經經出時裝系統咪好，係要多舊魚時隻時裝角要人抽

呢排d韓廠既腦唔知係咪塞左舊屎係入面

吊，d名咁撚似既，又難怪會撈亂，好彩有巴打提一提

敵人既敵人就係朋友？ 係咪呢個道理？

分別唔大? 你玩過先好出聲啦

我一早就講左2隻唔同 係班傻閪係都要嘈 係2隻一樣
呢架就潛哂水扮死狗

界面似?
分別唔大?
咪撚ON9啦 屌你老母
自己GOOGLE 2隻天堂既片睇下
界面位置 任務 副本界面 都好撚大分別
分別唔大?咪撚ON9啦 傻閪
除左畫風似之外 根本就係2隻驚黎

有無人開血盟呀?

屌你老母，邊撚到有人同你講血盟果隻呀臭閪，不撚嬲都係講緊港台隻天堂2:革命同大陸隻天堂2:誓言係同一隻，你係都要講乜撚野血盟，好撚心你咪衝出黎柒啦仆街

師兄你就清醒啦，唔似得D 硬膠仔柒完仲未知錯，係到鳩吠，果隻乜野血盟狗都唔屌，仲拎出黎講果下好笑

潛你老母，出黎講野啦柒頭，咁宜家誓言同革命係唔撚係同一隻呀柒頭

到時邊個用殘體字咪打邊個話囉，幾簡單

其實...人地講緊誓言wo...
eg
人地#171quote個條片誓言既
之後覆左話 「大陸真係好敏感乜都驚一餐，革命幾撚好聽 誓乜撚野言」
然後你#180就quote#171話「唔好撚ON9啦 唔撚同架 2隻GAME黎
呢隻係大陸自己開發 只係比左錢天堂拎黎自行開發
自己上巴哈WIKI睇/自己GOOGLE就知係2隻驚黎 唔好ON9」

明明全世界講緊誓言
係你自己quote血盟d野....

睇完
上面條大陸片咪同韓仔一樣介面

其實連登仔統一邊個ser嫁

我諗都要開ser前幾日先有定案
幾班香港人都唔同ser有d又想轉

有傻仔衝出黎柒，柒完一次又一次，真係笑佢on鳩驚佢嬲，咁鐘意講血盟自己去大陸ser玩啦柒頭

高登果邊話亞丁-女神多女，湧晒過去

師兄諗太多啦，大陸仔有自己server，邊會過黎繁體版玩，同埋新加坡都係用簡體字，你咁樣好易點錯相

傻閪 唔知邊個係咁講血盟呢
我屌7你去大陸板玩 你又抄我咁講 你係咪狗黎

我呢架係講緊#171個留言講緊既野咩? 屌你老母
我係講緊 大部全人把血盟黎同革命比呀 傻闣
上邊有人拎血盟既片當係革命 咁係到SHARE 呀
屌你老母 扮睇唔撚到呀 傻閪

睇留言根撚本就大部份人就當血盟係革命
只係得#171唔係 你就拎#171出黎講 話大家都係2隻驚
屌你老母閪呀 傻閪 如果係既 又邊會有人拎血盟既片當係革命
而且我係針對緊拎血盟既片當係革命既人
唔係針對緊討論#171既人呀 傻閪 屌你老母係到9UP 傻閪

睇左條公會戰d片，好似真係幾正

呢條片係殘體字 明顯係血盟 屌你老母
就當撚左係華命咁比係到SHARE
會員溜豬仔 講問呢條片係到討論緊譯名問題呀?
我針對呢個SHARE黎屌得唔撚得呀?
我幾撚時針對過#171既譯名問題呀 傻閪

呢條片係殘體字 明顯係血盟 屌你老母
就當撚左係華命咁比係到SHARE
會員溜豬仔 講問呢條片係到討論緊譯名問題呀?
我針對呢個SHARE黎屌得唔撚得呀?
我幾撚時針對過#171既譯名問題呀 傻閪[/quote]

會員溜豬仔 請你唔好潛水呀 屌你老母
解釋下呢條片點樣同譯名問題有關
你地個個都知血盟唔等於革命呀ma
係我on9 唔知你地係討論緊譯名問題
咁點解會係革命既post share 血盟既片呀
唔好笑撚死人啦 傻閪溜豬仔

仲有會員 大門大獸
你講「明明全世界講緊誓言
係你自己quote血盟d野....」
咁點解上邊會有大陸血盟既片既
屌你老母 全世界呀? 唔好笑撚死人咩
你都係 潛水正一食屎狗呀 全世界呀ma
大撚大片血盟既片係到 全你老母閪
除非你係生存係自己既世界入邊啦 唔好我真係唔知點全世界法呀

隻驚未出 就係傻閪比我打紅屌打
真係過引

樓上咁認真做乜鳩

啲傻閪自己on99自己都未搞清楚係到fake人
緊係要認真啲屌打佢地

你地估下會唔會過到150萬登錄? 我都叫左FD登

個條係革命黎。。。。

其實gg7你識唔識分嫁
上面你講個條咪係誓言/革命
唔係簡體字就等於血盟嫁 大陸係2隻都出晒

血盟=右下角4個細圈

[/quote]
誓言=5個

呢條片明明就係誓言/革命
自己對返介面啦
垃圾gg7柒完未?
d人一直圍繞呢條片講 咪就係革命囉

革命只得韓國出左
又何來有殘體字呀
大門大 你柒撚夠未呀

「呢條片係殘體字 明顯係血盟 屌你老母」
笑撚死我咩
[url] [/url]
咁大陸營運緊個隻隻誓言/革命
應該用咩字體?
繁體?韓文?

柒撚夠未

大陸板有改過改黎架 革命出左之後大改左一次
我講緊咩 用你個閪腦自己諗下啦
傻閪大門大 我係你就深潛啦 唔好扑出黎柒啦 傻閪

誓言姐係革命
大陸板都未撚出
你自己GOOGE下啦 柒頭
天堂2:誓言官網

仲做緊CDKEY換取呀 傻閪大

出撚左啦咩? 唔好笑撚死人啦
改得做大門大 你個人既智商真係有限

收皮啦你
你已經柒撚到貼地
分都未識係到寸

收咩皮啦 你博到咩?
我博撚到我就唔會叫我收皮
直接拎証明出黎博我啦
不過你拎出黎既証明都比我反博哂
你咁做只係死雞撐飯蓋

game未正式出
唔等於無片/內測
未玩得過 點會有評測
仲要係殘體介面

大門大拎個網出黎有撚用咩
得個網 隻驚都未推出 唔好笑撚死人啦
大門大喎 改埋D柒頭名 可想言之 佢本人係幾咁....

《天堂2：誓言》国服试玩从4月12日持续到4月21日，历时十天，试玩开启后，玩家纷纷第一时间涌入游戏，踏上崭新的冒险之旅。

究竟你知唔知大陸係玩到過嫁?
所以咪有上面條片囉

笑撚左 咁你拎個出左內測既新聞黎睇下先
革命係大作 係大陸都好多人關注 唔會連一條新聞都沒架
乜撚都沒 我話你老母做雞 一百蚊2Q都得啦
仲唔叫聲老豆先
我岩岩先講完革命係韓國出左 大陸隻垃圾就大改左一次
我講緊咩 你唔係真係咁都唔撚明呀 傻閪

感动与惊喜常在《天堂2：誓言》国服试玩报告

2017年4月12日《天堂2：誓言》国服试玩开启，短短十天，却让人回味无穷。

全新动画曝光 《天堂2:誓言》4月12日国服试玩

夠未?

發現次時代之美《天堂2：誓言》今日國服試玩

遊民星空都話有新聞話首測 夠唔夠?

睇黎係你老母做雞
好多人都知 同幫襯過
係你條戇鳩仔仲未知o者
仲要慘到連自己老豆係邊個恩客都唔知 係陰公d

上面條片(一直比條柒頭話係血盟既片)
係說明欄入面credit左來源
來源如下:
天堂2誓言首测蓝毅公会要塞战纪念视频

比埋人地係百度天堂2誓言吧開POST既原LINK你
【天堂2誓言】首测蓝毅公会要塞战纪念视频

可能人地成個公會玩完成個首測
都分唔到係血盟定誓言啦

由Netmarble開發《天堂2：革命》國服由騰訊代理，此前遊戲曾名為《天堂2：重生》，今日騰訊正式宣佈遊戲定名為《天堂2：誓言》，並即將開啟國服首測。
游民星空
根據早先的報導，《天堂2:誓言》使用虛幻4引擎開發商，在韓國公測後，僅僅一週就奪得了App store暢銷榜、免費下載榜和Google Play暢銷榜、人氣榜榜首；並在一個月內成功進入全球IOS收入榜前三，其火爆程度堪比巔峰時期的「天堂2」。受此影響，國內玩家對遊戲的期待度也越來越高。近日，由騰訊代理的國服正式定名《天堂2：誓言》，這也預示著國服即將到來。
游民星空
作為端游「天堂2」的正統移植之作，《天堂2：誓言》延續了端游的世界觀，故事仍然會以哈汀與巴列斯之間的衝突為主線進行展開。遊戲中，玩家將作為銀色騎士團的一員，為保衛亞丁大陸的和平而與邪惡勢力進行搏鬥。期間玩家還能與熟悉的說話之島、古魯丁城堡、四大種族等經過精心重塑後的經典場景、角色重逢。隨著遊戲的深入，一個熟悉又充滿驚喜的天堂世界將完整清晰的呈現在玩家面前，讓人魂牽夢繞的天堂之夢即將甦醒。
游民星空
《天堂2：誓言》採用劃時代的虛幻4引擎研發，並對整個遊戲細節進行了精心雕琢，無論是場景建築還是種族外觀，甚至是裝備紋理，都顯得精緻不俗。同時，《天堂2：誓言》在保證遊戲擁有媲美端游的頂級畫質外，也為玩家提供了刀刀入肉的超爽打擊感。將次時代技術與情懷兩相結合，力求為玩家們帶來了一個充滿驚喜的天堂世界

天堂2：革命 , 天堂2：誓言 同王者對決, 傳說對決道理一樣.

屌那媽，on鳩仔gg7柒撚完未呀，由一開始仔條片係大陸隻誓言，無啦啦衝出黎柒話係血盟，柒撚完又未知醜，仲要死撐革命係大陸冇出過，條片唔會係革命，你究竟想點撚樣姐

同你講多句，睇撚清楚啦，條片係大陸隻革命呀，大陸改左名叫誓言，血你老母盟咩

串鳩人個名，你又好撚好咩，死傻仔改埋D乜鳩gg7，真係唔方唔柒啦今次

屌，睇個on鳩仔衝出黎柒真係笑到gap gap聲

出黎柒啦gg7，大家等睇你點兜架柒頭
再唔係咪講多D人地老豆老母做雞做鴨，又或者人地個名點柒黎舒發下感情囉

喂，人好PO左好多新聞稿出黎呀，專業少少比D反應好唔好？

一針見血啦巴打

有時真係答到無氣，係咪真係咁難分
睇下介面同光影就知係咪同一隻

唔係講到明2隻係唔同嫁咩

點解仲有人會話同一隻

係有2隻
但條片個隻就係香港會出個隻
另1隻 大陸特別既 介面 模組 模式都唔同 早幾頁都有巴打post過1張個隻出黎

係
介面完全唔同
係有人柒到以為韓國個隻 大陸未出過
所以殘體字=大陸特有既血盟
然後死兜爛兜 話血盟 係韓國出左革命之後抄左革命d介面 所以睇介面唔會分到
當然 唔止介面有分別 光影都有不同

大陸整個隻所謂血盟真係膠都費事俾
識玩梗係玩隻原汁原味嘅天堂2：革命啦

係...果隻堅唔掂

血盟=普通vip系統爛鬼mmorpg

師兄仲未知咩事呀？睇清楚人地講緊咩先啦，唔好好似條潛左水既柒頭gg7 咁呀

人地不嬲都講緊之前巴打分享出黎條片係大陸隻誓言（即係韓版/港台版隻革命），唔係果隻狗都唔屌巴血盟呀

果隻血盟就算啦，係D傻仔先會提起
講返隻革命好過啦

好在革命冇VIP系統啫，不過聽聞裝備個坑幾深下

之前未玩過天堂，見畫面幾靚，各種族最強職係咩？
矮人族好可愛但見佢好似唔勁...

無VIP，有攻城戰已經夠啦
呢排玩無雙玩來玩去都來單機悶

想問下，人在歐洲，玩呢個會唔會delay.

睇review 好似冇得閃避, 咁咪同白貓冇分別?

好似睇歐洲定非洲人

老老實實 課少少 睇下攻略 都唔會差太遠
加上呢隻又係打攻城戰講圍毆嘅

mind唔mind講下大隊其實咩ser
呢個post好似出現過兩三個ser

亞丁 - 太陽神 擠擁

其實HK果個出左未

未玩過online果個

係咪都會好玩?

亞丁滿左？
日本同台灣/香港 分開定純粹語言分別？

根本同其他手機game一樣

auto行 auto打怪

同Order & Chaos有咩分別

要合成裝備 睇運

超誇張 已經就嚟150萬事前登錄

已開4個AC, 獨獨玩團戰
大家記得入古魯丁, 攻擊亞丁同狄恩, 順手禁埋防手
連登不如同高登合作, 整一個神登出黎好嗎?

第一次玩online game ?
老虎都唔入高/連登盟啦

亞丁其它服仲有位
巴打要快手D

亞丁女神呀巴打

都係搵D大盟入穩陣D
一陣唔夠班台仔打

正常應該唔會 到時巴打可以試試

講還講，小心陣間又俾人話打手

試玩緊韓服,有冇人有玩?

試玩過少少，但睇唔明韓文放棄左

我都擔心緊會唔會好快收皮，高/連登仔幾團結大家都知架啦

收皮事少，啲人永遠只會圍圍喂，有野只益熟人
閪撚到爆，我玩過好多MMORPG 入過既高登盟，全部都一鳩樣，倒模咁倒，d Mk 盟都好過高登盟多多聲，勸大家入啲台仔盟仲好，盟主九成重課金有依靠，會派下野益新手

揀左擁擠D SER同台仔玩算
應該無咁快死SER

有冇韓版玩家 試晒D職
咩職最好玩

韓版最多人用係舞者 銀月 傭兵

入細盟好易出事，大盟有制度，打寶分裝又計出席率貢獻咁，會公平D

最大路係呢幾隻，想玩單P秒殺一定係揀舞者

矮人好唔好玩 ?

成堆 劍舞忍者，銀月遊俠
有冇咩職係剋佢地 ?

香港公會招募！
進駐SER:狄恩-勝利女神
誠邀香港玩家加入！

公會簡介：
提供開心既環境
一切以團結為主
日後會定時舉辦網聚活動。

加入：
有興趣既朋友可以先到WTAPP群吹住水/留下聯絡方法/PM我
真係有興趣既朋友可以WhatsApp 63015600

韓版玩到50Lv 無玩

試玩左幾日，想玩落去但睇唔明人地講乜，真係少左好多樂趣，還好出繁中版

好奇一問,如果未睇過天2個血盟玩法,你地心目中既血盟又係點既樣?有血盟城堡?一星期攻一城?

離唔開搶據點、搶積分個類，都係要靠人多

好唔好玩？

搭單再問 有無咩心得可以分享吓

銀月真心正 我見好多巴打都推薦

種族隻隻職業都有少少唔同，主要技能上有差別
巴打可以睇返之前D攻略

入D重課盟有時係穩陣 起碼同台仔有得打先

係咪暫時得and？冇ios？

我入過幾個高登盟，次次岩岩新玩就入，想問下野無人理，之後再問就會比人踢埋

隻Game 6/14先出，仲有半個月，建議去事前登記左先，有1500石送

地圖介紹【荒原】

故事背景
過去讓整個古魯丁都陷入危機的黑魔法師巴列斯，在所有象牙塔的魔法師齊心協力之下，才好不容易將他封印起來，但原本美麗的古魯丁卻有一部分的領地受到破壞而荒廢了。
能夠在此荒原生存下來的生物，唯有智力變得非常高且體型巨大化的螞蟻，以及無論何地都能生存的怪物了。
但最近有人指出，在荒原深處有著全身被紅毛覆蓋的豺狼，並且牠們所採掘的礦物非常有價值，因此逐漸有商人和冒險家前往荒原探索。
各位玩家將會與此地的象牙塔魔法師們見面，與其一同驗證他們所擔心的最壞情況即將發生。
大家一定要做好萬全的準備，來面對關係著銀光傭兵團、象牙塔，以及整塊大陸未來命運的開端。

到底預約咩ser好

見啲人推薦都係3個種族 矮人係咪全部職都廢

點解會係日文既 我要揀邊個server好

不如你睇清楚幾時出

矮人狗也不屌，韓版被喻為最垃圾種類

都係公會果d野架啦，離唔開刷副本、J下公會戰果D

50級玩左幾耐？咩原因唔玩

亞丁女神最多人

有咩族有咩職

係 打又唔勁，坦又唔勁，D技又兩頭唔到岸，有D職仲要係增加掉落金錢，但玩過韓版D人講隻Game D錢冇乜用

上網睇到，睇吓版主下個post會唔會置頂埋

黃金巢穴
入去掛機，只要有連擊唔斷就會不斷有加錢buff，然後打打下會有條黃金龍，佢閃翼個招要避，避唔到就會斷連擊。

深淵煉獄
入到去四周圍都會有buff，可以拎完先開始，然後企位盡量企返buff隔離就ok
網上攻略建議話夠30萬戰力先開始打第二層。

我入條link做事前佢就係日文
揀ser都冇

有無人解答到我玩輔助可以用咩？
我見有人話韓版玩到50lv

#1條LINK中文WO

時代唔同而家隻隻GAME都有配音
所以想問下有冇巴打記得果時天2主線劇情有冇配音?

無知一問
點解又話未出
又可以揀server
又可以揀職
又可以玩到50lv

邊到見到日文
活動頁係繁中黎啵

Netmarble 專門翻舊game重製食人一水童年回憶，產年9月佢先出左隻石器時代。

都係等NC soft 自己出個隻lineage eternal啦，個隻無天堂2續集，則天堂1前傳，仲可以用手機login打怪，diablo玩法，正到PK

6/14先出，直家係活動頁可以預先登記、創角、創血盟，然後係活動頁到玩搶server，頭幾名有獎勵

Netmarble 專門翻舊game重製食人一水童年回憶，舊年9月佢先出左隻石器時代。

都係等NC soft 自己出個隻lineage eternal啦，個隻係天堂2續集，即係天堂1前傳，仲可以用手機login打怪，diablo玩法，正到PK

如果玩法師又咩族好

寶藏聶人ok嗎？

點解條link得an機無ios

我自己有玩韓版天2,佢韓版入面D劇情係有晒配音
琴晚訓唔著去左柯屎諗到一隻GA ME既劇情有配音係咪真係會令D玩家追落去?

仲未比nc水夠? 睇黎巴打無玩過天1

等咗五年都未出

係得android，唔知食左咩屎冇ios

人類刺客應該都唔差

明明IOS 都有得預約架，只不過Android有送多200粒石

早排睇到lineage eternal成個研發隊伍好似被人兜左 睇左都有排
BTW 呢隻革命可以試下 反正都未出

睇情況啦
好似有d 人追動畫會鍾意粵配咁之嘛
不過依家真係有配音的話
好多都可以揀埋要咩語言
對user黎講無壞

佢個事前預約 可以提早創角 +埋改名 加入軍團架

法師聽講白精都唔錯
HI佢 點解我覺得咩職都係玩白精

不過暗精刺客好似型D 唔知揀邊個好

天堂同diablo完全兩種玩法

又黎多次? 想當年要整Lineage 3時都出咗事

益下大家
天堂2 革命 打BOSS攻略，去片

想問下事前登錄開人個到揀亞丁ser入面啲分支ser係咪都唔係互通？？？

即係亞丁太陽神唔可以過亞丁愛神

應該唔係互通,不過到時正式開始可以再揀SER

iOS都有架喎

見到話同diablo似，笑咗

咪就係囉，大拿拿200石架

近戰類唔會係白精最勁囉

天堂2 同fd諗住揀狄恩 勝利女神

如果有興趣既巴打 一齊入嚟

手機同電腦都有得玩咁正

正~好耐未見過香港血盟
巴打入盟有冇條件?

Lineage eternal 的確係diablo 咁
天堂2 1v1 怪冇++ 都可能收得皮

Lineage eternal 係點都未睇就笑，佢就係用diablo玩法所以先話正，仲要有埋guildwar 2個種world map dynamic event，又有得開私人dungeon同frd打（似diablo咁4條友打），又有得好似一般MMORPG咁大地圖搶野打，仲開埋手機版互連 。唔同以前對住隻怪係咁㩒mouse。

一齊玩下

我都有興趣玩

新手想問手機預約有咩用？同埋手機預約點拎獎勵

咁高要求

到底香港人玩咩服集理玩啦

而家做事前登錄可以拎到1500粒紅石，去佢官網登記EMAIL就得架啦

香港人 一齊揀狄恩勝利女神

亞丁女神

大部分巴打應該都係亞丁

應該就唔同SER嚟架
反正入亞丁就實無死

fake啦，人地直播都話唔駛勁電話都玩到

亞丁好似多d香港人喎巴打

都未開server, 開左邊個好？

人多一齊玩咁先夠爽

而家官網可以事前預約左SEVER先
都係入左亞丁先有虛寶拎

14號未呀

用緊ip6，裝過韓版玩左一陣，一D都唔lag

宜家有事前登陸，個個一早揀定server 啦，大部分香港人都係揀亞丁

做咩啫你
溫提：仲有9日

溫提，未做事前登錄既記得去做左先，有1500石送

你教快自己電話個時間咪14號LO~~~

DLLM=.=成3G~~做咩鬼而家D手松GAME容量越黎越大?

師兄你唔好咁癲啦~~~乖啦,等多幾日~

3GB Ram定rom呀ram嘅話都好正常姐。。。

搵到條片係玩魔道祭壇副本
要組五個人入去
可能我少玩手機game，要組隊即時入我覺得幾意
似唔可以自動戰鬥，保住個老野開d壇
然後佢會不斷出怪

睇左幾個forum 亞丁好似係最多

rom就誇張左既如果咁既畫面3G好正常

我見韓版好多暗精法加埋套法師裝同杖好似幾襯

法師呢d職硬係要用精靈先會覺得靚

等我到時開隻矮仔法師玩下先

亞丁 勝利女神

點解我登記咗個email但未收到密碼

暗精法加+1

巴打睇黎成見好深啵講多D睇聽下。BTW 你玩唔玩

唔like華而不實，揀D實力職業最好

巴打識玩

又搵到另一個副本玩法-次元之門
除左打怪仲要打塔，要留人防守因為對面都會攻過來
但係pve的，幾過癮

呢個有d似魔獸既戰場

係~ 我鐘意呢種打副本，唔係鳩打怪就完~

我都未收到，可能要等6月14日先發

3D GAME預左佢個FILE唔會細 係唔知玩得耐部機 會唔會太熱呢

都幾多玩法，不過PVE邊夠PVP刺激丫，等玩攻城戰啦

唔講都唔知，我仲以為1gb左右可以搞掂添

係。起碼要手動下同玩家作唔好9企

巴打做咩咁傻豬。無玩過韓版？

攻城係咪血盟對血盟咁打？每星期都有？

唔會喇。至少我玩韓版時唔會有呢個問題發生。操佢玩三國無雙就有

似魔獸邊個戰場先

亞丁呀。事前左未呀您

上左官網未唔好乜都問問問先得架

我都想佢1g呀 可惜d畫面咁既樣又有乜可能

亞丁平均人數一定多過其他ser

有成24個職，有選擇困難症既人一定唔好掂，因為隻隻都有自己既戰場定位

Email預約左但邊有得選server?

進行事前預約填完資料咪有得揀....

應該無咁快 通常係出果日先有

官網介紹 白妖都係適合做法師多D

睇官網見亞丁ser一直帶頭

聽聞白老都幾多人玩，組隊多人要，城戰又幫到手

我都登記左電話，其實會有咩收到？

唔單止有得揀server ，仲可以預先開血盟同打排名戰

今日見其他ser 都有D分流爆左

真係唔講得少 岩岩開始事前登錄 亞丁就領先到而家

通常第一個SER都會先爆架啦

補師乜GAME都少人玩，乜GAME都唔驚無隊

巴打EMAIL預約完，隔離有個預先創角架
果度就可以揀埋SEVER

通常呢 補師到時後都係最好揪果個
唔知呢隻天2革命會唔會係咁

你條打手
開成5個天2 post
究竟好唔好搵

NCSoft reported their Q4 2016 earnings report today and aside from just releasing numbers we got some information about release dates in their Q&A session with investors and analysts.

Lineage Eternal - First round of closed beta test ended last year and a second phase is set to start sometime this year with an open beta/launch also scheduled for 2017 (KR). The Western version of the game will launch the mobile and PC versions simultaneously as originally promised. So we know the KR version is expected to launch this year, but nothing firm for the Western version, but I suspect it won't be too far behind, so 2017 release for the West is still in the cards.

Lineage-M - Was originally supposed to launch in Q1, 2017 but has been delayed. Currently expected to launch something in the first half of 2017.

話時話有冇巴打知死亡時有冇懲罰?

打機最怕死Q左跌裝跌EXP...

白老即係邊個職?白精長老??

爆ser?最怕到時爆到入唔到ser渣

咁你又錯啦，我身邊D女仔朋友好多都玩補，點解?因為唔駛佢地打，班八婆懶過西

呢度有條香港人拍既片, 都幾詳細咁介紹弓手

無錯, 女人打機真係懶到屄, 最好你幫佢打撚埋

老實講咁虛陷都真係有d淆, 到時淨係排隊都排死

亞丁有再分開做4個喔

玩狄茵啦第一個ser啦

入唔到亞丁
入咗古魯丁丁

得返一個星期唔夠仲未知玩咩職呀,巴打們有咩提議?
想玩近戰既,不過見近戰又有好多職~

支持巴打
講多幾個職業仲好

冇心水咪鍾意咩種族就玩咩種族囉
我個人就揀人類，玩傭兵

到時一開SER即入返亞丁啦~

傭兵我都岩呀~是咪拎住大盾果個職?

唔好講排隊我真係有D驚要排幾個鍾

但係你又唔可以得罪佢地,補少次血你都要返城

事前獎勵佢官方講係全服派,所以而家唔洗等佢收密碼

可能會對大家有用 - 衝裝模擬器

可以睇到+幾衝裝的成功率同材料數量，希望對大家有

登錄那頁唔係寫遊戲上市後先派EMAIL咩

想問副本組隊上限人數係幾多 有無巴打知依啲野

呢D game一定要多人先好玩

人類法同暗精法糾結中

有無組隊 鐵3角咁？

法師

有無攻略網睇下

幾時公測

預視到隻驚畀人屌到反皮

14號呀巴打，仲有幾日咋

有無Ching 玩奇岩 太陽神

佢官方有講，要10LV 就可以拎到事前登錄獎勵
應該係直接IN GAME派

通常開SER個時 都好恐怖
唔知駛唔駛排隊

到時咪玩多幾隻職LO 做分身又好點都好
我見佢升LV都唔難

裝就唔會跌 EXP唔記得左 應該無影響掛

亞丁好似係定左 但細分個D好似有得再揀 唔知係咪

事前登錄左亞丁 勝利女神 入左個台仔盟 個 line group 暫時有2百零人

似我所知係完全獨立嘅server
所以唔講埋亞丁- xxx , 結果會分散哂

亞丁仲收唔收人

頂。真係唔講唔知

下星期三就係喇！

※ 參考：古魯丁 太陽神 阿波羅伺服器和
古魯丁 愛神 邱比特伺服器為不同的伺服器。

其實揀SER個到寫到明
係唔係真係咁難理解

呢個唔緊要啦
最重要係究竟而家係去亞丁嘅邊一個
唔想到時大家去哂唔同server

真心問
點解我禁左上面條link都搵唔到點事前登錄

女神啦，香港人多數揀呢個

生不入官門，打機不入台仔盟
香港都有盟，點解咁自甘墮落

巴打應該住外國，我都係所以要用fake ip

因為香港人專一程度低台仔好多

到底咩ser好

現時所知係亞丁愛神最多香港人揀

一樣都係坦補DD

近戰可以考慮劍刃舞者，拎雙劍好型
我諗住玩多隻分身補做輔助，掛機安全D

有d就亞丁愛神
有d就亞丁勝女神

如果玩攻擊型法師
應該玩人類定係暗精？

Even我搵香港既人幫我 遲啲我係外國玩唔玩到？

外國「應該」都會同香港一樣係國際版「應該」都玩到既...

暗精啦,睇佢介紹魔攻係高過人類

下面個分流SER應該有得再揀唔7洗擔心既

諗起到時要開住部電腦掛機D電費一定好撚金

是9但啦,到時正式出左D SER都可以揀過

[韓版情報]強化系統機制調整

舊版機制 : 失敗 -1 不管+幾強化 都有機會炸到+2
新版機制 : 分水嶺 +10 +20 只要強化過+10 就算你 +10失敗了也只會卡在+10不會再降

點評: 舊版機制 退坑率高達90% 新版機制爆了當作賺保護石碎片

韓版改制，唔知港台版出時會唔會跟新制

做乜啫你，傭兵係拎長槍，拎盾係騎士，未打過機？

不如直接D講要課幾多先沖到頂級

暗精法師應該勁D

玩矮人應該玩咩職好 求建議

大家都係亞丁，不用分那麼細啦，我自己就揀性女神

的確係，台仔打機係團結D，不過始終入到去有種隔幕，可以揀都係揀香港盟先，到真係唔掂先轉

巴打係ios定an，an嘅話其實download啱個apk咪一定玩到

係就好，最怕死一死白打成日

原來之前沖裝咁硬膠，如果港台版仲係咁就死得

但同其他種族有乜分別？

唔改應該會極多人棄坑囉

又幾on9
天2有無時裝系統

玩坦是咪人類聖騎

唔好好似D日本fmgame開都死ser就得

亞丁旗下ser唔係分流黎 獨立ser喎

不如暫定
亞丁-勝利女神
就算唔同血盟都可以多啲香港人一齊玩

深淵行者前期少課會唔會好難玩？
我上巴哈睇宜隻係中後期先會勁

係，人類聖騎有嘲諷

近戰型的賊，要好靠裝備

台版應該要一開服就跟啦

名大於實
應該好快無人玩

到時想玩補

但係會唔會好食裝備要重課

其實簡單D即係分流囉

即係唔同ser囉，咁最後玩邊個呀 清s

係唔同SER
用分流好易誤會

連登仔一齊入亞丁-勝利女神
就算都可以一齊玩
或者一齊打台仔

而家搶佔D SER爆滿哂
到時開SER會唔會入唔到勝利女神?

Ios

入香港apple id
係香港app store下載就得啦

唔會
只係搶名限額爆左

輕輕一推

咁多巴係咪玩狄恩 太陽神ser
仲有兩日咋
利申細個電腦廢冇玩過天堂 新手加入咩都唔識歡迎嗎

世事都給你看透了.jpg

iOS到時用番香港store既id o係番app store download就得

爆咗

開番一個
之前4個都爆晒
btw如果我是但揀個ser玩ser爭奪戰
開game時揀其他ser玩會唔會拎唔到個獎勵?

全server都會有, 只係排名高啲嘅會送多啲咁解

未玩過 但畫面幾吸引

同埋我係間公司既fans

到時有無連登團加入？
新手

連登line交流團
開ser大把野講
唔係公會群

做咩唔開tg 邊有人用line

隻game 唔想咁快死, 就應該唔比用模擬器RUN, 或者發現用外掛就BAN

有幾甘呀，又唔係開冷氣暖爐
如果開分身掛機，開夠三隻2劍舞1白老應該幾好掛，輸出最高，又有補血提高持戰力

我會建議你唔好揀矮人，因為冇乜特色，好平庸，除非你特別鐘意J蘿莉就揀啦

補師首推白精長老

前幾日睇亞丁得太陽神爆，咁快又爆多兩個

掛得天堂2個名，畫面點都唔差得去邊

點會冇人用 岩先隻game先用緊line group

已經delete咗Line

冇爬文, 想問下, IOS同AN係咪分開SER?

唔係

點樣都係新版好D喎 有得保底裝備都易衝D

都係同一個SER架 得D大陸GAME先會分SER

亞丁勝利女神有無連登血盟?想入

唔會，前期根本咩職都唔難玩，初期少課買下月卡果D已經夠照，要課金既話都係抽下裝

仲有兩日 個伺服器排名就來完，我諗到時亞丁其它SER都會爆埋

諗清楚，連登仔啲盟可能幾日貨仔

玩矮人聽人地巴打講 玩坦/戰士都OK
不過坦成長高 但技能麻麻，戰士技能OK，攻擊力又麻麻
巴打玩矮人真係要有愛

聽人講話 坦後期都有前途 睇下原廠到時點樣改，
好似精靈劍術詩人咁 改下技能 又翻生

咁如果我想入盟,應該去邊到揾?

人法有冇前途？

術士：AE火法
主教：補師，不過白老好用D..

你搵下其他討論區，例如U字同H字頭果D，都有好多招人POST

白老暫時係最好用的補，仲要靚

新手之前冇玩過 有冇話邊個族同職最好用

用矮人啦,矮人正呀~~

佢有24個職WO老細=.=我諗都幾難話你知邊個好用
不如講下你想玩近定遠啦

矮人唔靚咩HI你地

連登高乜果D公會真係出名幾日貨仔
想長玩都係入台仔盟好D

呢隻game會唔會好似其他game咁一開開勁多個ser
同埋有自動戰鬥呀 一鍵xx個啲

唔想玩人妖咪揀人類,都係睇裝既姐
雖然天生能力差過白妖少少

巴打建唔建議玩深淵行者
利申少課

入唔到line group

如果玩近戰有咩好推薦

聽日出?

任何game有外掛營運商都有責任處理，不過今次革命自己都有內掛

Yes 不過唔知幾點開ser ，唔見官方有消息

人氣度、實力最高都係劍刃舞者，如果鐘意玩多人PVP就揀人類傭兵，戰力唔錯仲可以範圍攻擊

想玩PVP職..團P..單P都OK..
想要男角..弓/刺客...

有無玩過韓版提供下人類定暗精好D..
暫時諗住開隻人弓先..但刺就知邊隻好用

其實點玩法？打副本定大世界打
手機好難做到以前online game 咁

亞洲成長最快速的手機遊戲公司網石遊戲(Netmarble Games)，今(13日)正式宣布旗下超人氣的MMORPG手遊《天堂2：革命》明日將正式於亞洲11國(包含香港及台灣)的Google Paly和App Store上市。遊戲將於當日早上6點開放下載，並於9點正式開啟伺服器。

終於決定左?
朝早開都叫好d

點解冇得揀性別
小矮人留名

個個入亞丁，爆哂

唔會。佢唔係買寶石個D game

兩種都有架

法師呢

亞丁

一樣架

睇你鐘意咩定位，高攻、高爆擊、高閃定係高攻速，深淵行者應該係屬於高攻速+持續出血類型

高閃要咩職

THX

白精玩戰士會唔會好渣?

同朋友一齊揀狄恩 勝利女神

有興趣巴打一齊

有得DL未？

而家好似未, 望下聽朝有無

直到而家為止你地覺得天堂2革命入面邊個先係冷門職業?

矮人全族

新手想玩 坦/補 主要pve/副本（？）怕冇人組
想問推任會唔會好慢

dps 推任咩職最爽最快?

人地都話6點 做咩咁心急

DPS推任應該係劍舞啦~~
坦補一定唔會冇人組~不過推任係慢D LO

想玩法師 得妖精族

做咩你要睇唔起矮人,矮人真係好打耳架~~

諗緊玩劍舞定補好 想做任做得快又有人組
Solo玩家

有得DL你都要等聽日9點開SER啦~~

唔會,我會唔捨得落手斬你~~

玩坦係咪推薦聖騎?

而家亞丁爆哂

咁都係轉玩銀月吧 ..

Thanks
如果只係慢咁應該玩補 還掂都係掛係度打
無知再一問, 補有冇再細分有咩補嫁 如有有冇推薦

想玩黑精靈既雙劍
有無其他好推介

劍術詩人係韓版改完之後越黎越多人

人類雙劍定黑精靈雙劍邊個推薦多d?
2者有咩分別？

以天堂2 電腦黎講，舞者係任何團必須
手機唔知

一定係銀月

咁人類雙劍個定位同特點係咩？

以前劍鬥1v1 超強，可以單挑守衛，體質本身又高
劍舞係組團，跳舞加攻

想問重課打pvp玩咩職好

有冇得轉serve?

明天早上9點開服!
明天早上9點開服!
明天早上9點開服!

因為很重要所以說次

我就玩矮人

人類: 各能力平均
黑精: 高爆傷&攻擊，當然防較弱

聽日開game係唔係可以轉serve?

LIHKG天堂2 line交流區
伺服器：亞丁-勝利女神

有無得dl定game先

亞丁-勝利女神

有冇血盟入

同求

巴打你開收我

開血盟要啲咩條件？洗唔洗課金？

呢隻我諗冇十萬港紙都唔叫重課 你既重有幾重先

玩咩Server ？

有血盟留定名

打算玩雙刀屠殺者

留名
仲未諗好玩咩職

有無人唱反調玩矮人

精靈長老 單升會唔會好廢
想玩補師

係咪聽日先有得download?返左工即係要返屋企先有得玩

一樣

有親友團好d 或者玩物攻職先再養補

[quote][quote][quote]同朋友一齊揀狄恩 勝利女神

有興趣巴打一齊

好似好多外掛

iPhone 7 Plus 文件與資料 1.11GB

已經有得dl
成1gb, 而家dl定廢時聽日冇wifi dl

巴打都係美神？

玩矮人

android同ios都 dl晒等開game

補番： 古魯丁-美神

巴打有無link 用哂hk tw apple acc都搵唔到隻game

Down到了 唔知點解要英文先搵到

事前頭幾日先登錄 亞丁美神
仲拎埋個第一名伺服器
Game已更新 同server嘅巴打9點見

可以揀返亞丁

留意：多左2個新ser
分別係天神&戰神
如無意外唔介意既連登仔一切照舊入「亞丁-勝利女神」
後備為「戰神」

Iphone 要打Netmarble games 先搵到

an 仲未見有得dl...

down定左
9點先入得

有喇

連登仔多數入咩SER?
亞丁 勝利女神?

跟左朋友玩第個ser
連登仔玩得幾人 跟唔跟都冇咩影響

咁我是但簡

跟左無蝕底喎

Netmarble Games Corp. 的 Lineage2 Revolution

玩咩服

矮人法師係唔係最冷門

係我就用

好快就知係咪d垃圾auto打怪 game

係auto

巴打們係咪都亞丁 識唔識點樣搞返市前登錄獎勵落去

亞丁 勝利女神

獎勵入game就有

少課玩家留名，有無人會開公會

有冇telegram

十分鐘
亞丁勝利女神見

開咁多ser

心大心細揀咩職好

重有5 分鐘

用note5既朋友請注意 你地可以棄game啦

條撚準備

可以入到game

開波

好撚多人

一隻狼百幾人一齊斬

ios 無得down?

係咪亞丁果D SER, 全部都係分流

痴線咁勁既個ser

屌我事前左狄恩太陽神，咁點算無左獎勵

無嫁啦

ip6 玩部機熱到hihi

點解你地個個事前有得揀埋ser?
我淨係有得留email

個事前唔識搞

好多人

appsto.re/hk/QwAKhb.i

iPhone 邊到login ？唔識點connect 翻...btw 成班人追住一隻狼打

亞丁 勝利女神!!

屌，之前明明連登仔話玩狄恩太陽
喊出黎

多人到⋯⋯⋯⋯

我都係咁

ser 好撚勁...

生化巴一齊去勝利女神

有無巴打有事前多可以俾個我,thanks

早妃

但係我咪無左個事前

我都冇左

開唔到角

入兩次驚都hang撚咗

返到公司先dl無wifi dl唔到

IP6P較最低都疾
仲要彈game
唔撚洗玩

今朝喺屋企已DL好

係咁中斷

+1

一開角就彈左去選種族

屌佢老未卡左畫面 重新開game入返去仲係卡喺度

做完2個任，再交第三個任就必彈game
玩條鐵咩

死ser?

Me too
卡打熊任
Hang兩次

關晒D野,SET到最低好順

咩事都冇

好撚多名喺個mon度

事前左 dl完game之後要點

我打番事前個名 佢叫我打已傳送密碼 但我咩都收唔到

係咪揀亞丁？

無限loop異常操作

我都無收到email 去左事前個網到搵就有

全連登都係？

唔知呢隻game 可以開到幾多個post

勝利女神殺呀

Ios個事前淨係留email
唔明點拎事前獎

有無人係玩唔到架？

交完熊任後
不停彈game

咩SER?

iOS點事前認證 佢叫我輸入傳送密碼姐係點

較哂最低先喇 等無咁多人先較返高畫質都未遲

為左連登 我連事前都唔要

一樣 開唔到

咪講左亞丁 勝利女神

到底點解連開角都開唔到

屌 依加一入game 即彈 做到第三定第四個任
卡住左

呢個有咩送

之前ios事前入電郵 ，而家係點開返
個ser好順喎 但好多人
食個早餐先

太多人既話可以去設定到轉頻度

我一早就開左人，可惜啲fd玩第個ser

不停彈GAME

常彈game的可試去右上嗰三間，設定，顯示最大人數設為低，會好好多

卡佐係tap to start度

捱到頭幾個任就順哂

爆撚左

哈洛德好撚忙, 好多人搵佢

嚟狄恩勝利女神啦

ios 點樣拎事前

Me2,不過由佢算，照玩

事前無簡ser 就無獎勵?

連登仔玩咩Set?

10LV呀傻鳩

亞丁勝利女神爆撚左

亞丁 勝利女神有冇血盟？

sorry 巴打

做左, 照彈

係咪所有亞丁 下面D SER都係同一個?

玩人類法師係咪好傻豬呀

每教學完即彈

入唔到game
進入遊戲不停彈返去選擇角色

玩一陣 部機好熱 ip7
同超食電

係咪要用散熱加叉住玩

屌 岩岩我自己開左個每日箱
宜家佢個任要開箱 我又冇石開 卡撚左任

開low power mode頂一頂

利申路過

連登仔主要玩咩Ser？

連登仔係咪個個抽到SR專武先起手

追POST話亞丁勝利女神?
我玩緊

Ios個登陸碼。點搵？

屌公司wifi block左
唔想用data公司玩

出一出game load 番入去要排隊

是但，咁照入

叻仔喎

問題係爆到仆街

一開波百幾人追住隻狼9劈

我都想知

終於拿到事前

原來要10LV

唔係
每一個都係獨立

用紅米4x都無事，係人多先會lag一lag

利申：較哂最低配置

有無話起手要抽到咩裝先開波？
利申：新手

有血盟未?

IP7+
最高會熱

BTW個模式有D悶

點拎架

用緊ip7 plus 玩 要set低先冇咁熱

狄恩太陽神

我10LV打七個任,信箱就有

應該唔會有人刷

劍舞即係人類戰士？

IOS點拎去NOX玩?
唔想連FB

一齊？亞丁爆晒

黑妖戰

再入SER 要排500幾人

係咁跑圈圈

有咩送

千幾紅水晶

自動打怪解任應該好多人好快棄

連登亞丁 勝女 血盟咩名?

早妃ID係咩

窒到仆街 唔撚玩住

呢種模式好似外掛咁 乜都幫你做晒

有冇GRP入? 依家用緊BS玩, 10LV

呢種模式幾正 唔洗自己打

我睇埋盟戰點先, D人吹到幾好玩

[qu ote]
一齊？亞丁爆晒[/quote]

好

其實打工仔扮工,
呢種模式都ok既, 不

其實係咪用人類就男角，用白精就女角?

點睇自己事前登錄左咩ser?

真係冇得閃避, 另外點解冇得好似DIABLO3 咁移動攻擊?

wa, 啲電倒水到

玩到訓著左sad

等睇包膠

個半鐘,部平板十幾%電

9點玩到而家應該都無左40%電, 個battery case

好悶

依啲 game 預左倒水啦

又係一粒掣自動尋路同打怪回任game...

我知

禁auto，藍色圈同金色圈有咩分別

打機都要排隊入

ONEPLUS 3t 玩都好順
但好似同之前果d堆手機game冇咩問題
玩左幾個字都係除左禁制,就係自動打怪

前面怪廢你緊係可以自動打啦

韓版D升裝材料可以合埋一格,

台版仲未更新,霸晒背包D位

公司wifi block 左,迫住用數據玩

自動揾路兼自動打怪
好多驚都係死呢d位

有會未

點拎事前?
夠10lv 都無既?

任務有隻BOSS好撚多血殺左未

11LV IOS無拎到事前

應唔應該用紅鑽抽裝🤔🤔

大家玩咩ser

拎到了thx

亞丁 勝利女神 好似

有人開盟嗎？

入左個連登公會，不過無乜人

黑暗鬥士有無問題

阿丁 勝利? 搵唔到?

屌啊 佢大ser 既分流都獨立架 搞到我9開

又係同類型既auto game

拎唔到事前。。我見到有信箱有紅點 但禁入去冇嘢

設定較太高呀?

不了

信箱有3格

成個畫面都係人名, 關左顯示仲係到既?

入去要排隊, 前面有幾百人排緊

隻角唔顯示,人名照SHOW,減少負荷

開頭新手任先auto o者，可能
之後應該多d野玩

btw, 直接打怪咁少exp既屌

係啊，啊丁 勝利女，得八個成員

啲技唔係好夠華麗

老老豆豆 同HIT有咩分別 隻隻韓game都係咁既

掛天堂個名
咪多一堆人入去懷舊下

hit 啲技同人都叫造有得睇下

組合包, 月鑽石抵唔抵買?

倒模咁倒出黎 試左好幾隻韓game用unreal 都係咁既玩法

老老豆豆 未開服之前youtube都大把韓服片睇 睇完明知係AUTO又要黎玩又要屌係咩心態

名係咪 LIHKG?

抽左1200鑽無sr

其實而家邊個SER多巴打D

十抽左有一把SR劍同3件S

係咪入咗android先，駛唔駛去邊拎奬勵定一係android登入就已經送咗畀你
acc係跟email

得一個s .... sosad

十抽果啲武器有冇分lv 我依家抽定係等31lv抽好啲？

求其裝哂上身10LV好似成22800戰

得一件 S

拿拿臨衝左競技拎排名先，
之後啲痴線佬上哂去唔駛上

ME LV18 都冇22800

Ios個事前係咪廢
就算我10lv左
佢點知我10lv

18lv

1件SR武加好多傷

玩左陣 頂唔順 悶到傻

得一件s

1件都13000戰4200傷

抽左2次1200 都係得2件S 全A 頂

但係咪等二轉左先抽好啲

server 瓜左

係咁既咩

係咪事前左先有得十抽？

關事架？

課金都得

server 維修
終於叉到電

個game 有冇得擦首抽？

頂！維修中

個auto有藍有橙色 有乜分別？

想問下事前會送d咩？

得一把r雙刀
輕鬆玩算 見到人sr弓好葡萄

頂得3件A 好彩有雙劍

1000紅石，加埋任送可以10等即十抽裝，
抽到SR武可以一刀斬死競技場啲人

其實劍弓果啲有冇分別

乜ser

謝謝

入左香港連登
係咪連登仔開架
我係貓奴

亞丁 勝利女女

維修??? 我仲打緊喎

雲巴

決定唔到玩人類雙劍定黑妖雙劍好
有冇人比d意見

佢寫 11:30 - 12:00 維修

黑妖

玩白精坦 有無前途

雙劍一定黑妖啦 韓服頭幾個排名。
人類應該聖騎

亞丁 勝利女神有冇血盟

事前ios 登錄左

剩係打左email

咁點樣係game拎？

想問下係咪全部巴打都玩同一SER?

入去 商城 高級裝備箱 1200石 home制 del 完

亞丁被逼害

多人玩得劑

可能一陣其他維修一個鐘呢...

我玩 亞丁 - 太陽神 同唔到巴打你地玩啦

點解唔過黎？

亞丁-勝利女神幾時開返呀....想快啲10LV...

有無巴打知

亞丁被迫害
ID: 冷感 白精法

同FD玩狄恩太陽神

會唔會有Lihkg公會

阿丁-勝利 個血盟叫咩名

藍色會用技
橙色齋普攻

有無人開LIHKG公會？

11:30-12:30維護

佢老母加時

好似hk禁左
我見人開香港連登
入左

巴哈序號係邊入？

事前預約 150萬果度用email預約咁點算

google play email / fb 登入

亞丁-勝利女神
血盟：香港連登

岩岩今朝先開
有巴打入左黎
本人ID:尋月
有興趣就留個名

法師做咩人好

維護無得玩

有冇人記得 事前留game名 個密碼係幾多個數字 果時個事前密碼有冇咩要求 屌我唔記得左留咩密碼

一陣入
薄荷

陣間入
id淺茶 白法

我綁定哂 google and fb 咁係咪等10lv佢就會自動送？

之前已入左
貓奴 同 belinda
唔好踢

上返個事前網睇返
佢有一組比你

亞丁勝利女神
Keroro兵團 歡迎加入！

偉大的冒險家們！

各位期待已久的《天堂2：革命》終於在今天正式開服啦！！
大家都有預約了嗎？
現在趕快來領取《天堂2：革命》事前預約獎勵吧！

1. 事前預約獎勵

領取時間：6月14日~ 6月20日 23:59 (港澳台時間)
領取方式：同一帳號中，最先達到10級的角色將可於遊戲內信箱領取獎勵1次

（一個帳號生成多個角色時，獎勵將發送至最先達成10級的角色信箱裡。）

2. Google事前預約獎勵

領取時間：6月14日~ 6月20日 23:59 (港澳台時間)
領取方式：獎勵發送至最先達成１０級角色的信箱裡

（一個帳號生成多個角色時，獎勵將發送至最先達成10級的角色信箱裡。）

<注意>若達到10等級後發現信箱中未領取到獎勵的情形，請重新連線後進入遊戲內領取

你地玩邊個ser

收到
今朝開左自由加入
一陣清清人先
仲有無巴打已經入左黎？

一陣入
ID:奶醬多

留名入會

大家都係玩亞丁勝利女神？

Ios 冇得入gmail

得fb 但我事前登錄個個email 唔係fb果個

係咪即係冇

一齊啦
其他巴打都轉過黎啦
趁開頭唔太耐 一齊玩啦
遲啲冇得一齊玩冇癮

好啦 我一陴試下再開過啦